CMemMngr класс разработан для перехвата функций в коде программы,и перехвата 
выхода из этих функций
  
CEmulator класс предназначеный для перехвата функций импорта.

программно построено так что разницы не заметно что я делую перехват 
импортируемой или функции в коде программно, создаеться впечетление что перехват 
сделан не удобно, в действительности это последствия не удачного объеденения 
этих двух фукнций.

сделать удобнее не предплогаеться возможнее, поскольку перед вызовом будет 
проблематично встставновить правильный esp

///////////////////////////////////////////

пример работы для функций 

CMemMngr::CatchImportFunction()

////

static void hook_accept(CMemMngr* mngr,va_list )

void CFirewall::hook_accept(CMemMngr* mngr,va_list )
{
  CFirewall* current=dynamic_cast<CFirewall*>(mngr);

  SOCKET s=va_arg(args,SOCKET);
  current->MemberFn(p);
}
